有冇人接收佢地

全部人地請，收埋佢地係櫃桶一直唔食

我唔食零食的

樣樣都好食

樣樣都唔鍾意食

你PM我，用泡泡紙包住寄TO U

可能你要同佢傾咸濕野佢先肯幫你食哂佢

我唔傾呢D

好想食蝴蝶餅

咁無了

Btw 白色包裝個鳳梨酥好食喎

u pm me la

撚有pm

1月到左期 同事係台灣買

3個月喎 仲食得嗎

高登

依

我唔係淨係傾咸濕野

我要鳳梨酥

過左期

叮熱一樣好味

咁識食